到底幾時支爆，講咗十九幾年啦

2019 rip

點會爆，太睇少中國人既奴性